HSBC VS 最紅獎賞計劃

想問下2020既最紅獎賞計劃有得登記未?

一早過撚左啦
順便俾你轉會唔洗再用hsbc

咁強調 VS 呀 ?

巴閉啦巴閉啦

你打8228 3308 就得

可能人地係新登記呢...

Thx thx